[突發]喺元朗俾人打

是咁的，小弟夜晩行行下有啲尿急，想上樓問人借個廁所

上到樓，禁個門鐘，嘩，我屌吖，啲姐姐又着到幾性感

我用廣東話，問佢得唔得入去，佢都幾熱情，笑住咁歡迎我

我尿急，入去屙咗個尿就走，一落樓俾幾條Mk 仔打，屌佢老尾，有腹肌，打撚到我仆街 ，一個仲口噏噏咁話走數

我心諗佢都痴撚線

我究竟做錯乜先俾人打

冇沖廁？

巴打快啲cut返個腹肌出嚟同佢地再戰

屎都瀨埋

打返佢囉 驚乜春

係咪冇放返低塊廁板呀？

Mk仔大叫：「有廁客！」

好似真係冇

我已經好大聲屌柒同打鳩佢，係心入面

支持樓主一打十

無，但我有微笑講唔該哂

我已經做緊尼馬，碌咗廿個圈都嚟

不過一路碌圈，我一路係腦度拆解緊佢地嘅動作，同打返佢地轉路

佢一個直拳，我一個鐘擺式避開，再加一個上勾拳落肚，之後一腳後踢腳，踢中後面雞心，再嚟一招金雞獨立，又兩件，剎那間再用寒冰掌，又推甩兩件，馬上再接掃堂腳，即刻冧低四個

再拍拍雙手，揮一揮衣袖，頭也不回吹住口哨咁走

唔屎急

笑左